東區危機

我懇請大家自己留意及幫忙提醒年輕人，包括勇武及非勇武派小心，福建社團在某酒店訂了百多人的長房！

可FC:

1. 北角大酒店旁邊的住人酒店

也要留意其他區內酒店！

推

人地偏唔去嗰頭，你蝕撚埋房租飯錢車錢。

綁鐵馬封撚左間酒店佢

住得北角果啲晒酒店既9成大陸閪團

無自己架步住酒店? 間酒店大獲喇

會唔會去錯隔離大酒店

不過北角大酒店好撚猛